诗意必得从泥地中抽芽

几个事情都完成，剩下一个不是很急的水工审核工程，公园也还要等图纸。明天去找老妈，她这两天一定很无聊哈，天气热，也不适合出门，明天傍晚可以去植物园逛逛，她又老惦记着回去给老弟他们做饭。立秋了，最近几天正是最热的时候，竟然立秋了呢，可见七月流火、强弩之末了哈。其实最热的是那些不得不在室外劳作、晚上又只能住出租屋的人，你们丫的在自家别墅阳台铁艺栏杆上煎蛋烤肉嗷嗷叫个什么劲儿啊。我是没什么意见的，当年咱160一个月的出租屋都住得，现在睡觉有空调，干活还可以不出门，幸福得都惊呆住我了个去。马上就是最喜欢的那个秋天驾临，清澈的静寂的优雅的霸气的淡定的深不可测的那个秋天。如此顺遂的夜里，我说……我也想再活五百年哟*^_^*